##TRABAJAR CON BRANCH##

`git branch [branch]`

Creará una branch (rama) nueva en nuestro repositorio.

`git checkout [branch]`

Accederemos a la branch (rama) que queremos, sabremos que estamos dentro porque el xxx cambia.

##WORFKLOW##

`$root [master] git branch feature1` -> creamos la nueva branch

`$root [master] git checkout feature1` -> accedemos a la nueva branch

`$root [feature1]`

##INSTRUCCIONES GENERALES GIT##
`git status`

`git log --graph --oneline --all --decorate`